[正向思維] 張華峰仲有2個仔女未死

有3個仔女，剩係識得諗死咗1個，好負面，諗法好唔正面，下個月不如去殯儀館安慰張先生。

立法會金融服務界議員張華峰的22歲孻女，上周四從半山寓所高處墮下身亡。張華峰昨通知一眾親朋好友，指愛女的喪禮將於位於北角的香港殯儀館舉行，下月17日設靈，18日上午舉行大殮儀式。

😂

Merry Christmas 張議員

唔係話有三女一仔？ 仔無報出黎？

咁都仲有三個丫

咁林鄭有幾多個 ?

兩個就夠哂數，兩個已經夠哂數

咁大個肚隨時生多個出嚟都得

張華峰：衰嘢係大家一齊做，點解淨係報應係我一個身上，我唔甘心

和你送終

德美聯署整合

仲有楊潤雄

有無人會去架？😂😂